直接頒獎比黑哨死利狗啦

投降

吹牙 明黑9你

因住洗腳牙

酸能到

上場絕殺已經酸到仆街

唔反樓主了

係至好 想同你和好

樓豬越反，我利越強大

你地鏝城咪一樣黑左44分返黎

一齊反港毒狗同賤種轟，deal?

利物浦今季黑哨精華 個po呢？

可以

樓主 我想反鳩你

黑哨都叫強大

唔好意思我地唔係靠黑哨/金錢足球贏波

好快推爆，利狗場場黑

我反你先啦痴線

利記黑哨list更新未

阿古路食能屎！

性明示